【戰術】101當日5區點樣採取主動

身為一位屯門ching，8·5個日有出嚟幫手，但係眼見屯門狗狗hea做都可以令我地散得咁快，又見市區手足惡戰連連，所以想提供一d想法。俾大家自由討論。

首先，我既觀察係，呢三個月嚟既發夢模式，係我地出咗嚟，rb同狗狗對侍，然後tg橡膠子彈放題，轉場，再repeat一次。其實我地係處於被動。咁樣做其實勇武個班幾有戰鬥意識都好，都改變唔到唔地係防守方既position。所謂攻擊係最佳既防禦，防守集會場地保護和理非固然重要。但我地係咪應該做d策略，由popo追住我哋返過嚟變成我地追住popo?

在此，我有個建議，結合游擊戰既精髓，我地可以搵人做餌（當然要係勇武同埋走得快既），引班popo嚟，其它人就靜靜雞設rb（唔好再限於水馬欄杆啦，被你哋拆到冇架啦，用車啦）封晒所有退路，然後等差唔多set好既時候俾signal做餌既人走。等佢哋安全走出嚟既時候就封埋。嚟個甕中抓狗。到時你地要點都得。

拿，計就比做，做唔做你地大家討論下點樣完善佢。我地宜家唔攻，幾時攻?
同埋，可唔可以同佢哋講一句，黑警，你地唔係解決問題既人，就唔好衝出嚟7。被人擺緊上枱都唔知，讀幾多書你都係個低智商既柒頭。返屋企訓覺啦，弱智仔。

p牌推唔到，幫手推到有人睇

自high

自high high大咗

希望拋磚引玉

求各位睇完自訂各區策略